【棋靈王召喚】鮑 起 靜 雀 戰 鄧 麗 欣 劉 嘉 玲 薛 家 燕

藝人鄧麗欣（Stephy）是導演葉念琛的愛將，近日她亦份為英皇電影《我的情敵女婿》演出其中一角，更在戲中與三位實力派演員劉嘉玲、鮑起靜和薛家燕同場較技，四人拍攝一場打麻雀戲，一較高下。

Stephy在社交網上載合照，留言：「今天客串電影，跟嘉玲姐、家燕姐和鮑姐三位重量級麻將高手大戰四方城，到底誰勝誰負？」另外，四位美女亦捧着鮮花與導演葉念琛合照。

鮑姐

俾鮑姐抖下啦

呢次係咪揀鮑姐+家燕姐

鮑姐>家燕姐>>>劉嘉玲>>>>>>>>>>>>>>>鮑姐

依個咩組合

葉大導可唔可以唔好再拍戲

鮑姐明明係個我好尊敬既實力派演員
比耆齡王搞到而家見到佢淨係諗到扑鮑姐

佢肯定晚晚都睇實cctvb 打j

是旦一個組合都過百